未來日記真係幾正

動畫咁就又過6,7年
初初未知病嬌為何物 以為女主只係痴情少少

點知越黎越痴媽根 每集都插少少好唔妥 唔解唔得既恐怖位

但係新一集即刻好似無野發生過咁 連住睇不安程度真係推到頂

開信封位呢幕真係嚇到爆屎
中期開始用完懸疑恐怖就落緊湊刺激
敵人越黎越有理念衝突 女主身份一步一步揭故

殺哂所有人先發現原來死人無得翻生 秋瀨本埋條命出黎講個真相比男主聽

不過埋尾就唔係太掂 太普通對唔返之前部份咁高質
最後bbq大家唔洗死

big order完美超越

好想俾由乃斬

俾你講完之後即刻上HULU開嚟睇

劇透左既話唔好意思

動畫改善埋結尾不足依點 幾乎完美既作品

無記錯睇完漫畫再睇動畫ending個觀感會好好多

日日都聽

我係睇完動畫再睇漫畫
我好肯定前面d位我睇漫畫先會打哂喊露

我指動畫ending好似補完d

齊單行本

動畫有OVA補完左 補得唔錯

以為你講設計未來師嘅教皇未來日記

後期垃圾 出哂果d咩時空神 果d神怪野

前面秋瀨咁食腦 運用人類力量
就更顯得後期冇力

普通野

呢套完勝魔法戰爭

套野得開頭好睇但後期垃圾，單行本最後一期咁多年我都唔想買返

中期都唔錯 好似玩pkm同你講放生哂d寵先可以restart 點知原來呃你果下

瞓咗無睇，陽具禾追到處女中醫師張維未

最後個happy ending破壞晒成套嘢